[討論] 將軍澳少年著地身體部位

其實有冇報導過將軍澳少年邊個部位著地？？

因為高度唔算十分高

有冇可能從佢嘅著地部位同姿勢，推斷佢當時點樣跌落呢？

應該係盆骨落地先。？

明知一早抗爭係最直接影響罷工 都話要早起不了 唔好再諗住可以突破樽頸

推

點解無人講呢張相

會唔會有啲姿勢或者落地部位

除非比人推落或者花式自殺

否則好難做到呢？

傳真社FC左唔係血

可以撇除手腳，因為冇骨折

傳真社fc果個位都唔係呢張黎

盆骨有爆， 所以大出血引致血壓降低

但頭腦傷是怎樣形成？

之前睇過一啲文章，(大約意思)有啲人高處墮下，擊力會經脊椎傳上腦部？？

記得當日第一時間係話佢盆骨落地然後頭撞到

民間記者會直播：周同學案

跌落地果下唔係企實既話 即係例如盆骨落地都有機會撞埋個頭 好似手機跌落地唔止崩一個角位咁

應該係FC細攤果兩忽
呢個大攤好多
oncc片見到

依張圖想講佢唔係右手邊跌，
係喺啲橫樑度跌？定只係假設？

集氣

// …據當時拍攝的畫面，周同學被發現時他是面向地，身略為向右側，雙手貼在身旁，腳伸直。傳媒指，醫院發覺他顱底骨及盤骨骨折，頭內及腹腔都出血，但似乎沒有其他骨折。一般認為周同學應該是從三樓約四米高處墮下。但墮下原因則眾說紛紜。

醫學上，三米以上高度墮下，近九成死者都會有肢體骨折，這是因為如果從高空跳下，通常都是腳在下，先觸地。如果是跌下或潛水式往下蹖，就本能會伸出雙臂，上肢觸地先。當然如果神智不清或昏迷，則可能平臥跌下，肢體完全沒有作出保護性的動作… //